[突發有圖] 1229 西環海旁大量流浪狗

Sorry for P牌

十幾架狗車 上裝狗狗

自推

好彩手足散得快

再推

都係得啲狗